其實工程界好多都手停口停...

唔係你地講home office話咁易

關我撚事

地盤界 唔同工程界喎

我係地盤佬

下 有病咁點。我都係地盤

freedom is not free

你可以問黨拎返

已經有幾間main con俾員工係家中工作屌我間垃圾公司無

咁你咪唔好罷囉 既然你咁等錢駛 我就好撚怕死既 死都唔會出街

邊幾間

最衰都係武漢肺炎搞事

某中資，另外個間怕自爆唔講，應該係個別地盤唔洗返

地盤佬撚會同你初六開工咩

有間聽日落石屎

手停口停因為on99日薪制

分清楚工程界同地盤
工程有好多都可以係office

平時有無賭馬賭波？

岩呀，聽日好快撚ｄ同我死返去開工

繼續做你隻手以後都停架啦

工程定意好廣
打公司工又叫工程,出面接JOE都叫工程
落下整水喉都係工程

有冇報足稅呀?

覆email就得，大把野係晒公司server，唔返工其實做唔到d咩

咁你口停先囉
去死啦仆街

你確定自己係做工程？ 地盤文職果班月薪啱啱食完B仔雙糧 起碼出左40k以上 得40k已經好失禮 笑死手停口停

地盤師傅做甘耐你同我講零儲蓄手停口停 做咁多年無錢淨唔係叫雞就係賭 唔抵可憐

除非呼吸plan買樓或黃賭毒或生n個 唔係既話 點會手停口停

手停口停？細個唔讀書係要做呢啲低下工㗎啦